今次需要澳洲手足入黎幫手!!!!!!!

感謝澳洲的手足幫手，招數一早備好，惟暫擱至今有兩個原因：一是避過美國《HKHRDA》聽證會的風頭，以免相沖；二是觀察莫里森訪華盛頓的動向。

澳洲不算太反華，中共滲透的議題近年才漸漸冒起。有錢使得鬼推磨，紅色資本投放巨額的政治獻金，又用微信紅包在地區籠絡選票，制華的議程自然被層層攔阻。

不過，全球抗共乃大勢所趨，莫里森一邊左右蓬源，一邊悄悄地築起防線。澳洲支持南海航行自由，又在太平洋大灑投資，抗衡一帶一路插旗。莫里森亦進一步向美國靠攏，宣布投資NASA的火星計劃，亦公開呼籲中國遵守貿易規則。此外，近日當上議員的香港移民廖嬋娥也捲入通華的調查風波，加上愛國的小粉紅在鬧市示威助攻，可見制華議程已成氣候，只待大家再推一把。

其實，澳洲也曾經審議類似美國《Magnitsky Act》的法案，名叫International Human Rights and Corruption (Magnitsky Sanctions) Bill，可惜在四月胎死腹中。現在正是好時機，促請澳洲的國會議員再度提案，與美國的《HKHRDA》並駕齊驅，將中國和香港的人權犯一網打盡。以下就是請願信的範本，大家可以填上你當區的國會議員和自己的名字，列印出來以郵寄方式寄送他們的辦公室，促請他們納入議程，讓澳洲議會加入捍衛人權的抗共行列。

須知道，無數的中港貪官污吏在澳洲都有大量資產，炒高了當地樓價，令民怨沸騰。法案有震懾力，有民意支持，亦可引蛇出洞——任何衝出來反對立法的政治勢力，必難脫通敵的嫌疑。現在，萬事俱備，只欠大家踴躍推動，希望各位幫香港人分享出去，支持澳洲人維護本地利益及國際道義。

作者

======

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Date

Your Name
Your Address
Your Suburb State Postcode

Name of MP
Office Address
Office Suburb State Postcode

Dear Sir/Madam

I am a constituent of your electorate. As an Australian and Hong Konger, I am writing to you as I hold grave concerns over the rapidly deteriorating conditions in Hong Kong.

Since the start of June, millions of Hong Konger have marched on the street and conducted largely peaceful demonstrations on many occasions to voice their opposition to the proposed The Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (known simply as the Extradition Bill) by the Hong Kong Government, which would establish an official extradition mechanism between Hong Kong and China for the first time in history.

The bill has been criticized by the Hong Kong Bar Association as “a step backward” and failing to offer sufficient protections for the accused. The majority of Hong Kong people are in uproar as they harbor deep mistrust towards the Chinese judicial system known for its corruption, disregard for procedural justice, and towing of the official party line.

Oblivious to the depth of animosity, Carrie Lam, the Chief Executive, and the Hong Kong Government ignored the protestors’ demands and ordered the Hong Kong Police Force (HKPF) to violently crackdown on the protestors. This is what led to the stunning and horrifying footages of police brutality — indiscriminate use of tear gas in crowded residential areas, aiming rubber bullets at the protestors’ face, violently shoving journalists who are just doing their jobs, and arresting seemingly innocent bystanders based on the colour of their clothing or age. To date, over 1200 people have been arrested with many denied the right to be accompanied by their lawyer for unreasonable period of time and subjected to questionable negotiation tactics during their detention.

As the legislative and executive arm of the Hong Kong government show its true allegiance to China and its willingness to sacrifice human rights over economic growth, the people of Hong Kong desperately need assistance from the international community.

What is happening in Hong Kong is of critical importance to Australia. There are currently 100,000 Australian dual citizens currently living in the city. Regardless of their political opinion on the ongoing situation, their safety is at risk due to the disproportionately excessive force and indiscriminate arrests that are being deployed by the HKPF to suppress the protest.

Hong Kong’s instability will negatively impact on Australia’s economy. Hong Kong is one of Australia’s most important trading partner and home to many Australian companies’ regional headquarter in Asia. It also acts as the middleman for many transactions between Chinese and Australian businesses.

The relationship between Hong Kong and Australia are intricate and mutually beneficial. Given the dire situation in Hong Kong, I would like you to consider to following measures to protect the people of Hong Kong, which would ultimately benefit Australia:

1.Introduce the International Human Rights and Corruption (Magnitsky Sanctions) Bill to the parliament. The previous attempt lapsed at the dissolution of parliament at April 11, 2019. The bill is based on precedents from the United States and the United Kingdom and it would give powers to relevant ministers to make Australia a safer place that values universal liberal values.

2.Include human rights protection clauses in the final ratified version of the Free Trade Agreement between Australia and Hong Kong.

3.Consider offering special permanent protection for people from Hong Kong who currently resides or studies in Australia. Many Hong Kongers are highly educated and value western liberal values. This group would be a fine addition to Australia.

4.Vet all visa and immigration applications from Hong Kong and China more thoroughly for the necessity of protecting the integrity of Australia’s national security as some applicants could have active contributed or complicit in the violation of human rights as part of the police force, HKSAR Government, or private companies (for example, Cathay Pacific’s management, which is terminating the contract of staffs whom have expressed sympathy or support towards the protest movement). Recent clashes on university campuses over the Hong Kong protests have also demonstrated that some foreign students neither understand nor value some basic rights we Australians cherish.

I appreciate your time and I look forward to hearing back from you about your position on my proposals.

Yours sincerely,

Your name

======
二、
澳港聯Australia-Hong Kong Link已開了Senate Petition，早在推動Magnitsky-style Sanction，並成功接洽綠黨領袖Di Natale，將於10月將Petition舉上參院，奈何未夠多人簽署，懇請大家幫手推動：

Credit to :

求澳洲手足入黎幫幫手!!!

推

有用要推

Push